{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094610?place[place_type]=GID&place[gid]=1094610&place[latitude]=37.6044124299&place[longitude]=128.0518275291&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 산따라물따라 펜션"
    },
    "text": "施設概要によると、宿泊施設は客室内に無料Wi-Fiとすぐ前に渓谷があり、オンドルルームとバーベキュー施設を提供しています。 バーベキューの利用は18:00から21:00まで可能で、個人的に持参してください。 客室別のトイレはフロア別の共用トイレを使用する必要があり、住所はサンタラガ江原道横城郡甲川面丙地方署1ギル46で、ムルタラは江原道横城郡甲川面御踏山路615です。 チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までで、チェックアウトの際は掃除を受けるため、時間を必ず守らなければなりません。 各客室は定められた最大収容人数を厳格に遵守する必要があり、キャンセル料や歯ブラシ、タオルは提供されませんので、ご持参ください。 重複予約が発生する場合は、先に決済された予約が優先され、施設やその他の施設はきれいに使用しなければなりません。 最大定員を超える入室や豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されます。 毀損や破損時は宿泊施設の運営者に知らせなければならず、絶対禁煙です。 付加サービスと付帯施設は価格が変動する場合があり、ペット、未成年者、整理後の退室点検もご注意ください。 最終予約確定の可否は宿泊先で確認し、キャンセルは予約当日でも100%払い戻しが可能で、その他は補償ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は客室内に無料Wi-Fiとすぐ前に渓谷があり、オンドルルームとバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は18:00から21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "トイレは各客室にありますか？",
            "answer": "いいえ、客室別のトイレはフロア別の共用トイレを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の住所はどこですか？",
            "answer": "施設の住所はサンタラガ江原道横城郡甲川面丙地方署1ギル46です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "キャンセル料はありませんが、キャンセルは予約当日でも100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシやタオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシやタオルは提供されませんので、ご持参ください。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、各客室は定められた最大収容人数を厳格に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能ですが、価格が変動する場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 375
    }
}